Ответные сообщения
==================

Ответные сообщения - одно из них будет отправлено в чат в случае срабатывания

Правила ответных сообщений
--------------------------

* Все сообщения перечисляются по отдельности в каждом поле.
* В случае если допущена ошибка в написании сообщения, команда просто не сработает.
* В случае если тригер сработал будет выбрано одно из сообщений из списка.
* Для добавления аддонов используется синтаксис {{ service.command }} или {{ service.command(5, [3,4,6]) }}. Все аргументы должны идти в правильном порядке. Если какой-то параметр не используется, то можно на его месте написать None (без кавычек и всего прочего, просто None).
* Кстати можно использовать аддоны внутри аддонов.
